\begin{question}[section=3,subtitle={Vektoren und Matrizen},difficulty=10,mode=exm,type=thr,tags={20201020}]
	\begin{compactenum}
	\item Wie erstelle ich einen Vektor?
	\item Warum schreibe ich nicht gleich \texttt{\textbackslash vec\{\}}?
	\item Wie kann ich einen Vektor anschreiben?
	\item Wie erstelle ich eine Matrix?
	\item Wie kann ich eine Matrix anschreiben?
	\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
	\begin{compactenum}
	\item Ein Vektor wird erstellt indem um die Variable \texttt{\textbackslash V\{\}} geschrieben wird.
	Der Vektor $\V{a}$.
	\item Durch das Verwenden des Makros kann mit nur einem \LaTeX~Dokument verschiedene Versionen des Dokuments erstellt werden.
	So ist es möglich anstelle des Pfeiles auch die Schreibweise vom ACIN Institut zu verwenden. (Mit dicken geschriebenen Buchstaben für Variablen)
	\item Ein Vektor kann so angeschrieben werden:
	\begin{equation}
	\V{a} =
	\left (
	\begin{matrix}
	a_1 \\
	a_2 \\
	a_3 
	\end{matrix}
	\right )
	\end{equation}
	\item Eine Matrix wird erstellt indem um die Variable \texttt{\textbackslash M\{\}} geschrieben wird.
	Die Matrix $\M{G}$.
	\item Eine Matrix kann ähnlich wie ein Vektor erstellt werden.
	\begin{equation}
	\M{G} =
	\left [
	\begin{matrix}
	G_{11} & G_{12} & G_{13} \\
	G_{21} & G_{22} & G_{23} \\
	G_{31} & G_{32} & G_{33}
	\end{matrix}
	\right ]
	\end{equation}
	\end{compactenum}
\end{solution} 
